後生仔傾吓偈討厭區

嗰班mk仔港女簡直不知所謂
啲爆肚懶係好笑都算
今集一開波
成班垃圾當正自己明星話自己有兩個fb ig acc
男人老狗又話開fans page做埋啲八婆嘢
都唔撚睇吓自己咩貨色
正式宣佈吼呢班垃圾嗰啲都係垃圾

你成日睇

樓主講得好

樓豬算唔算成日吼呢班垃圾嘅垃圾？

我平時唔喺屋企食飯 唔睇電視
今日難得食住家飯 老母竟然開j2比我睇 睇撚咗少少頂唔順轉台

你就垃圾

好多都做假

點解你會睇？

睇到班乸形都唔開胃
理閪做假定點

睇上面啦屌

啱呀

有次唔小心望到 其中有幾條柒頭個樣狗公到想即刻打爛部電視

樓主正垃圾

有幾條女全集都無發言